認真！大陸短期會軍管香港！

你見英國轉晒風，應該收到確實情報！

所以，大家要做好準備，

換bno（起碼文件副本喺手）
攞定護照外幣隨時走佬
後生仔走先（韓國仔就係咁，後生仔全部出國旅行避險）
走資（真係要走嘞，盡快！）
搬錢遠離中資（英美一定制裁）

中共一定會拉十幾萬人報復，和理非都死，god bless you！

你老母都俾狗屌緊

認真! 連登短期內會派番個P牌比樓主！
welcome to the club!

最好啦

傻嘅
要走嘅 1989 年就好走喇
冇用喇周圍都係支那旅客
去到邊都見到

等左好耐

前排解放軍軍演應該係暗示

誠哥富可敵國應該第一個

乜撚野情報呀屌你老母？
國安cia上連登呀？

我想連登快啲銷毀啲log, 死少好多人

咁撚多p牌嘅？
呢個po唔係比五毛睇架，死開啦

發假消息好似拉得

*應該*

高登過檔時, 五毛點會唔大量插針.
非常時期, 簡單P牌制 無可厚非
有空檔時, 確應檢視一下

除左個標題 同埋叫人而家就走 係唔認同
其他內容全部都同意

熱烈歡迎！

好撚驚

越快越好，我等緊解放軍出動